請問有無朗屏人

推

幫推

咩環境？

原來兩個義工上咗9車

係公園未走，

最新消息。。已離開現場

👍🏻